點解爆成咁仲唔禁堂食？

根本開頭就唔應該咁快放寬堂食，起碼兩個月零確診先可以開放堂食

唔封關禁幾多個月都無用啦

政府識咁諗就封關啦

終男三話要全民檢疫。都唔封關，今日檢查完，聽日又有人被感染，on9無極限。

因為咩嘢衰野都係酒吧搞出嚟

安心上路

酒吧狗仲唔認衰

地盤狗可以點食野

咪撚煩啦

要永續返工

收皮啦恐懼撚

柒婆肯封閪就乜事都冇啦

🤣點解non-residential 物業解SSD, 點解重去開舖，D業主都賺夠啦🤣

外賣叫公司提供地方食飯

禁堂食要配合強制WFH, 唔係變上次咁

啱呀，傾好咗餐廳堂食先會感染
係公司工作同食飯都有免疫Buff